究竟su大專d學生會係做乜既

是咁的
年年都見到間間U/大專係到選SU
但其實真係唔知佢地實質做過D咩黎
好似好多優惠又講到自己好多活動咁
唔係話想屌d咩但真係無知
好想知道大家覺得你自己讀過/讀緊既學校既SU
最有用係點樣？
最垃圾係點樣？
歡迎各校巴絲指教指教

推

1500萬買保險貪污

Poly呢單真係加十分

再推一推

呀！！

埋土果個一定係廢中之廢 沒有其他

我非理工人
D人話除左搞是非就無野叻

好多學生會 都係為上政壇的踏腳石
呢堆人肥佬黎好buy

晚晚交配
晚晚房P

貪污、交配

呢個認真？
有無咩例子

羨慕死人啦

黃雅文 袁德智 張秀賢

等我研究下佢地先

黃雅文，社民連之友，梁耀忠（街工）前助理

開雜交派對 香港d後生仲識做咩